借錢比人 佢唔還可以點算

小額錢債有冇用

點解要還？

雖然係舊新聞
不過, 都有參考價值

小額錢債一百幾十亦可上庭追討

可能要用自己嘅方法令佢驚

錢係憑我本事借返黎，做乜要還比你？戇鳩！

用我自己努力借返黎既錢點解要還

kk 我有佢地址

條友精神病點搞？

佢借你幾多錢?

喊

又係依啲利用人信任嘅畜生

8k 🤨🤨🤨

賤人

人地靠自己能力借番黎，你憑咩要人還，屌你老母

我借左0.2 m比人。。。@.@

搵追數公司

0.2M

一係唔好借
借左就唔好諗條友會還

有無借據之類

得wtsapp 紀錄

一般嘅常識係錢借咗出去多數冇回頭
樓主當比下學費

借錢要有覺悟 預咗無得還
到真係唔還就唔會失望
咁好彩還嘅話就多咗嚿錢 咪幾好

晒9氣啦
青衣朱啟南借錢唔還咪又冇事，至多生下濕疹咁囉

放唔放條仆街上黎